Mon cv personnel au format web.

Le but est de créer un support lisible sur tous supports (mobile, tablette, écrans), léger, comportant plusieures pages, le tout sans base de données et tenant sur un hébergement de 10 Mo.